強迫症好難受呀呀呀呀

呢排晚晚都係咁 搞到訓唔著 咩都做唔到

我唔想咁樣就一世呀。。。。。

堅持左咁耐 要積極
但一面對隻「魔鬼」既時候毫無招架之力

燥底到大叫又嘈到屋企人
出左去係海傍靜下

點樣強迫症法？